屋企想拉返cat5

裝修冇拉，可唔可以經電話線槽拉返， 想比錢人做， 有冇可能...

Cat5

用唔到homeplug?

睇你條喉多唔多線入唔入到

仲cat5

其實寫cat5, e,6,7 對你黎講有分別， 你放假冇野做咩

定以為我唔識？